是咁的，我悟出了打狗心經

打狗最高心法：
棍打狗鞭，
正入中路。